[公投] 觀塘vs機場

[頂 頭先開錯台]
我真係唸唔到點解要繼續地區遊行，
本來唸住遍地開花先地區遊行，而家都冇咩地方未開
差唔多到到都有蛋食，

地區遊行風險高，易送頭，又多鬼
觀塘仲要行工廠區，星期6影都唔多隻
相反機場係香港心臟，你一塞
睇下政府幾大反應，又出禁制令又大大聲屌哂鬼
地區遊行反而只係食放題，政府都唔多理你

我8.24就揀清明上河圖啦

觀塘撚唔該入來 用文明說服我!
唔好話一早排左隊，你估餐廳食飯，先到先得呀
而家做野要有效先得架，be water 個心態都要be water

機場
觀塘

推

即係以後都唔使遊行lu~係咪咁既意思？

遊行主要用來哂馬，好似818咁

屌 標題就觀塘v 機場
投完負先發現機場係正

[member]唔遊行點gp埋d人....
唔通講定邊度等到果陣未齊人比人搭曬咩....［/member］

機場

你話d人咩居心 仲想要埋825

入到post係相反

sor 9 係我set得唔好

聽日觀塘提堂

咁關8.24咩事

推爆佢ok

自膠機場 影響大啲

機場都冇遊行 咪又超多人

唔好玩啦 有幾多個7點起到身,
你晏就d人去哂KT，咁佢機場咪又開返
你睇遊行大部人都係後join就知

睇黎做乜柒? 你要聽D 狗命令架咩?

機場d狗唔會亂嚟麻

去機場洗撚通知書
觀塘話批工廠區遊行 咁遊來托呀
影都無隻 你唔好去麥理浩徑？

中左伏 屌